一食野就停唔到！！！！！

呢個問題困擾左我好耐
有時明知訓前唔好食野我就係都要食
心諗 食一㗳就會停 但一食就會食左勁多
例如一盒蛋卷 我本身想食一舊就算
點知就食左成盒
食完又會再揾其他餅同零食食
內心不斷同自己講夠喇
之後就會飲返杯可樂/檸檬茶作結束

唔係經常性 大概一星期一次咁囉

利伸bmi 25 瘋狂食完會做返運動
朋友成日話我食少啲就減到肥
但我真係控制唔到

補充 時間通常係夜晚12點後

又係你

25